呢半個月行動有d亂

不完美 可改進！

之前都好明確每一日做d咩

而家同一日有幾個行動

每個行動都比較亂

主線任少左宣傳

造成日日都有行動 唔知出邊個

9.22又話和你塞 又去沙田

文宣組可能需要注意一下

最好每一日一個活動 甚至將行動集中星期六日

令返工返學人士可以出席得到

Btw

光復香港 時代革命

兄弟爬山 各有各做

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

盡早計劃9.29同10.1

對！

真呀 一日兩個頂盡
要吹大雞嘅一個好啦 先到先得啦
下下幾個我唔識分身架

不搞牛屎 不做fake news

默默壽備9.29 10.1

中秋之後，活動太多，又太亂。

擺到明滲透晒有晒網軍大量推埋d查案post神棍post同d狗屎垃圾post出黎擾亂視線
成日同一日幾區撞晒d活動 重on9過6月果陣

9.29同10.1基本上會出

但要注意大家過左中秋後

個色分散左注意

由其大家只集中討論831

忽略行動 要將壓力比返政府

對 所以要集中 我自己感覺會唔知參與邊個

其實可以加個活動post分類，之後版面上有得sort, 咁會方便一次過睇哂有咩活動

我知道有好多人已經籌備緊 但普通市民要時刻記得

香港已經淪陷 政府已經敗壞

我地要繼續行動

push

認同
大家傾認真野可以轉場用tg/twitter傾
想宣傳就直接貼牆/派傳單/Airdrop
唔建議長駐連登

見到再推d查案同神棍靈媒post果班人
唔係on9就肯定係鬼

大家比d意見 同小心五毛

推

請廣傳！我們誠邀以下人士幫忙：
傳媒公關
集會即場英文語譯
道具組（新屋嶺集中營道具）
印刷組（印傳單及宣傳品）
……………………………………
PS/AI設計
畫畫
唱歌/改詞（新屋嶺集中營哀歌）
……………………………………
多國語言翻譯（韓文、日文、德文、英文等）
聯絡小隊（負責聯絡不同人士）
寫TG bot程式員
……………………………………
糾察
急救員
連登宣傳隊
FB/IG宣傳隊
Twitter宣傳隊
落區宣傳隊

▶️️部分工作
新屋嶺事件簿（小冊子）
新屋嶺短片製作
集會宣傳片製作
FB頭像特效框
FB一人一相宣傳運動
連登推post運動

▶️尋找新屋嶺集中營受害者及親屬
如果你曾接觸新屋嶺，
如果你願意分享你的經歷或感受，
歡迎你聯絡 @CitizenGG
（可以選擇以任何形式分享，包括視像、預錄或文字）

▶️誠邀嘉賓演講
律師、醫生、護士、社工、學者等等
（就新屋嶺/警暴/其專業範疇演講，如法律、醫學、情緒支援等）

▶️需要物資
急救物資
音響、大聲公
燈光
投影機、投影幕
Banner、backdrop
印刷贊助
5.5噸貨車
運輸車輛(如物資過多)

如果有興趣幫手，請聯絡admin
▶️ 急救/糾察/物資/網上或落區宣傳隊 @democracyforever
▶️ 文宣設計/任何其他事項 @CitizenGG

💥公海：

唔夠人！唔夠人！唔夠人！😭😭
請大家訂閱頻道，齊撐受害者！🙇🙇

應該減少集會，集會得一萬幾千人，示威都做唔到

開始無哂每次行動既策略post....

AGGER

我都覺得好亂, 依家成日臨活動前一日甚至前幾粒鐘先知有活動。

支持

Push

929宣傳緊啦 嚴重唔夠人推post同twitter

同意
最近熱門都有4個post講iPhone
唔係唔俾你地傾
但希望大家善用不推文
唔好推走晒啲行動post

認同

而家機場都塞唔到啦，好多人都縮沙

10月1整鑊勁嘅 屌佢老母

大家都期待緊929同101

一次比一次少人

星期日係無活動，又無人申請不反對去俾人ban, 唔比人ban點俾人知道係打壓？

同意 週末唔好再多胞胎分散人數
平日就集中返工返學之前人鏈/放工之後小集會
活動太多好易會唔想去
無去一次就好易有第二次 第三次等等等等
搞遊行集會 活動等等都要user friendly

認同！但點都會支持！

推
10月1國殤日 幫佢做白事

一日分三四個

機場由頭到尾都係推post bot一味話要做
強行用洗版製造風向
上幾次又大逃亡又禁制令，都仲堅持
到而家洗版俾人屌都唔肯停，係要睇到全世界都疲勞為止

唔好再查案 贏左再查

Pish

721 811 831 新屋嶺

927 新屋嶺希望都多人 呢個都係半條主線黎

推行動post plz

U are right

AGREE

同意，不如討論下以上活動有冇要點加減，集中返人？

依家應主力7/30, 10/1
要早d宣傳，唔係到時無人知要做咩

都係嗰句 太多
同之前問題一樣 差唔多日日有

612 721 811 831

機場牌已經玩爛 提出意見唔好搞住都俾人屌
條路唔通咪轉囉 唔明做乜死螺

唔夠車一定做唔到 車又要肯兜住先 用好多油

rd查車你都玩完

油唔係問題，問題係路。
出入機場既路易封到仆街，要rb你逐部查，你可以點？
用武力強行通過？

同意

集中力量

公司附近有一班 近銅鑼灣
大概40幾人攞晒掃把準備清潔

公司附近有一班 近銅鑼灣鵝頸橋
大概40幾人攞曬掃把準備清潔

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

係咪因為少左好多行動討論POST..?

9.29 10.1

啱呀
上次和你塞根本冇組織
一味推post叫人去又冇實質對策
同叫人送頭冇分別

勿守連儂牆，撕完再貼過。
剛柔並濟：（再撕文宣，逢賭必輸）
多謝幫手撕舊文宣
問候叔叔阿姨有冇整親腰骨同條頸？曲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.21

Pishhh

Btw
想問下10.1之後有無活動？

👍👍

即討po推唔起，文宣唔夠力多少有影響。

以前行動前會有策略po，
依家去哂做神探fake news。
啲人睇標題，無睇內文就亂覆。
希望停止陰謀論，做返實事會好啲。

認同請推

人鏈唱歌呢啲支線任一至五放工可以join下冇問題，主線真係最好每日一個同淨係星期六/日

9.29 10.1
一定要強推

主任應該一兩星期一次

香港人要返工返學 好重責任心

唔同暑假平日都多人 要主力去返星期五六日

遍地開花

9.29 全球反共大遊行無人講

可以遍地開花 但文宣一定要足夠 同明確

9.29 10.1都有宣傳 可以再加強

下星期可唔可以唔好咁多活動，如果唔係個別活動又唔夠人
27號新屋領集會
28號雨傘運動五周年
29號全球大遊行
1/10興國慶

可能要集中返少少

應該唔係

正確 唔係每一個人可以每一日都出到 同暑假情況係有d唔同 集中星期五六日！

要轉一轉策略

10.1黎多次8.5？

應該得你一個先係咁

講咗唔好日日有活動
打杖都要休息
星期六日有活動可以，但keep住一日最多一運動
可以用地點嚟分流D人

大家比多d意見

屌 屯門元朗又封站

929 3個活動驚到時分散哂D人
集中去反納粹會唔會好D?
呢個好似比較重要

推呢個

同埋好似尋日渣打嗰個好少人知

對 唔好同一日分三個不同性質活動

一係同一性質分三個地區進行

借推
緊急 義士被自殺&聯署「派遣美軍到港進行人道救援」

922

又紅土 又和理塞 又和理shop

一係集中返一個任務

認真你證實到先po得唔得
如果想討論可唔可不推文啊
D行動post全部推唔郁
個個就係度做偵探

其實活動太多人數會唔夠，啲人都唔知去邊個好

做偵探唔係唔得 不過要同行動掛勾

覺得有問題就將個問題帶上街 繼續比壓力政府

人權法都要和地行動支持

太多支支線任務

推到大家一齊改善

推呀!

多謝！

推多d人留意

一日太多活動，打到啲人散晒
改返星期六日，一日一個集中人唔係仲好咩
之前唔係話呢場運動要長期延續就要俾人平日休息咩

有冇諗過日日都咁多活動 有d係對家滲透攪 佢地齋推唔出 目的係分散示威者視線 同時令我哋忙於奔命 到部分冇咁熱心既示威人士覺得攰 佢地就坐享其成
所以活動真係唔應該太密太多
一星期一日都夠

係 呢排見到活動表 都覺得有d奇怪 希望有改善！

唔出奇！

快啲plan 9/29, 1/10

真！
行動最好一日一個
太散啦依家

認真，係咪真係有人籌備緊好驚大家以為有人做結果冇咗件事

老老豆豆
D人鏈拉夠未 而家根本為拉而拉

星期六日係應該要得一個戰線
平日分散唔同區都無咩問題，因為可以幾抗爭帶入生活

推！！！！！！

行動po推極都唔上熱門。。

嗯 大家加油

同埋要諗定對家 封鐵 下一部要點做 教埋人封鐵後既行動

唔只可係要改進

9.29 10.1送大禮

每日一個太密喇，深黃都跟唔切呀

集中星期六日係上策

唔好為行動而行動

一日有幾個活動唔係文宣組可以控制到架...
係要叫啲活動搞手自己傾掂佢

個焦點係俾對家spin左

十分認同 太混亂 地區性就算搞都響地區谷宣傳吧 上埋公海谷真係好亂好亂

其實身邊好多人唔會再出
因為唔覺得其他訴求政府有可能讓步

929難得係全球性既活動 應該大搞

係多左bot令人反感
自動skip左，好煩自然唔想理啲行程

根本就係 本身就星期日一個
之後就星期六日
再之後就多到R曬頭

927 呀!
新屋嶺絕對係其中一條主線
要多D 人知道新屋嶺呀!

同意 推

再推

921 屯門 921元朗 922機場 927遮打

推 我都覺

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

10.1一定要諗下點賀佢老母

推
有啲支線又撞哂主線
希望搞手以後睇真啲有冇撞期先發起活動
唔係話下下都遍地開花就最好，主線活動要壓倒性嘅人數，分薄人流做乜野

相反如果去左支線但見到少人，又會打擊士氣，其實對主線支線都唔好

例如929，講左好耐係全球反共，而家又整個荃灣中學罷課，但其實930就全港罷課，咁重複有咩意思

今日屯門呀！！！

同意 真係好亂 又多又唔集中大家好難專注搞

推比搞手睇

黨鐵配合黑警玩封站截左你交通好難聚到人再配合圍捕令大型示威愈黎愈困難, 係時候要諗下點解決又或者有咩新抗爭方式去突破呢個情況!!

搞手萬能Key：兄弟爬山各自努力我屌你922你咪製造左個沙田塞商場比班和理非
Sorry語氣差左啲，但是每一日一個活動已經好足夠，但是你地就淨住嚟做

根本一開始講好左929去反共
求下手足取消

重要日子就唔好搞呢啲啦

十月一係大主線

之前做成點唔緊要，最重要十一好好睇睇！

講左好耐 個個都鳩插
成日今日o念聽日就要做
建議新活動最小排一星期後
插咁多散晒d 人

我都覺得太亂 太多活動又分散曬啲人

好似多左好多唔同區嘅自發活動
我諗可能推番主線任先
自發活動可以安排主線任之後
例如聽日和你SUCK 或者 之後WEEKEND有遊行之後
和理非或者早左走果批可以JOIN番自己區嘅自發活動
用自己方式延續個運動
但係主線任嘅時間應該唔好撞時間
咁先有多D人參加到

推 好認同

推！
遊行集會係反映民意的最大證據
我地要安排得好啲！！！

呢個真，尤其而家開咗學星期六日變到好寶貴
如果真係想動員就要集中返，其他次要行動可以平日搞

其實每周一次大遊行就很好

地區活動真的沒時間參加太多

機場似乎人數不夠

push
星期六日可行好多

理性討論，細心思考，唔好人云亦云，抵制fake news

搞到近幾次光復行動少左人

啲行動post推極都唔郁，有時見到熱門係啲垃圾post真係有啲嬲，屌你老母每晚都見到金宵大廈上熱門，你班連登仔係咪咁撚垃圾呀仲睇tvb？

中秋之後D行動的確好亂,
成個熱門好似廢左武功今,
成頁都只係見到一兩個行動post

一日幾個行動似中共手段 分散d人令人以為少人而失敗

呢樣真，好多搞手有個諗法係唔搞啲野會好似冇盡過力咁，甚至乎為搞而搞，結果阻住啲大型既活動

其實好多人等民陣吹大雞，始終有批人，無不反對通知書就唔出

推
希望又一城/ 荃灣罷課搞手考慮清楚
唔係一句兄弟爬山各有各做就萬能
大局為重呀

係 太多支線太亂 唔知去邊個好
十一係大大條主線
文宣一定要大大力推

太散

最多兩個用黎圍魏救趙

一定要集中禮拜六日,始終中學生一至五出唔到嚟

同埋起碼早一星期開始文宣，臨時臨急會唔夠人

Aggrr

今日1400屯門

岩 日日有太密啦

質成

其實係冇左明確目標
69 要佢撤回
612 阻開會
616 五大訴求
71 立法會
每次都好明確 但而家係淨係想打狗
但相信全港儲氣929 國慶

其實活動真係可以改期，之前光復紅土都讓過路俾元朗727，真心希望可以協調一下再出

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

arm ar

而家擺明冇人再信你班連登五毛/黑警臥底/風向撚
覺得好亂帶唔到風向事先部署呀？死黑警

個個都話搞,事實係會分散左D人
呢D真係要搞手取捨
唔係放左好多心機搞就要一意孤行咁去
反而係邊個行動影響力大,另一邊搞手就要配合去主線到

929同10 1係大日子